[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (888)

888😃

病病

FC多倫多 上半唔好再入

2-1

學生妹

我差甘美奧 但佢已經派左彩？

2:1

不能不正評樓主

嚇死我

1分2球

45 47

lm

快完上半 心臟頂唔順

有冇9點主隊？

尾關1030

普埃布拉
拿根亞
信者得救

銀河-7c

普巴急流下盤搏唔搏得過

普羅埃布拉 2.5b

想要瓜達。點解拿根既

9417 24-08-2017
08:47 讓球 星期三 25 普埃布拉 (主) 對 利昂 (客)
客 [0] @ 1.95 $2220

$2,220.00

CASHED

今朝最後一注 蒙特雷半主

104倍 cashed

LM

事前

等收錢

仲有7場 追唔追大波

睇錯左，得90倍

哥倫布可唔可以入多粒

LA紅左入唔到 似細波了

伐木好猛喎 我不買 要專心8.5b

又要我派？

上盤呀

出水

Lm

派！

LA追和，速龍贏2球，派2個100

仲有注4*1大波應該斷機員了

態蛇我了！

888

我了

派

點會.. 3:0完

我啦

一日唔派2次啦

3/3.5b

買咩

係大家樂食緊個雪菜肉絲好酸
係咪壞壞地

你個野壞左

因為你見到態仔中90倍

無出水

今朝最後一注係蒙特雷半主，有興趣就跟啦

你可以準備噴射了

水

Tigres gogogoooo
仲有Vargas gignac未出

普乜乜拉 殺殺殺！！！

唔通走過去同佢講啲雪菜好酸

hi

哥倫布全格

用手機馬會pps 過數可以點樣可以即時過數

同佢講你老母

派我啦

唔禁轉帳未得囉

Apps 過數要等12點先收到

應該點禁

你話兜野有縮味想換過兜咪得

壞左仲食？

打風後唔好食快餐店是常識

大佬呀
得即時過戶同自動轉帳
選即時過戶未得

隔夜料

應該冇搞即時過戶 我諗

唔睇了 大家羊多D

3-1

銀河追快啲和！！！

肚餓牙

多倫多入多幾粒

哥倫布快入

紅左

甘美奧快入

過下關
綠關x蒙特雷

哥倫布打多個都仲係1:0

綠帽x蒙特雷

買左無理由唔嗌
追和呀 LA

哥倫布
甘美奧

紅左都456唔到

試運 唔中就算了

你馬會app定pps呀屌

要用電腦先可以用PPS過戶

阿美利加會

咁樣多數....

馬會app 無pps 俾我揀 pps好似要等

晏少少伐木仔大家點睇

LA

leon goal 未

哥倫布整多粒嚟睇吓啦
法林明goal快啲入

12碼真係咁難入？

Pps即時有，但你要用電腦，電話搞唔到

1場miss 2個

唔該晒大家

3碼5碼都可以飛機

係咪同一條友？

唔係

多倫多4:0 pls

呀美

leon 再 goal 未

達拉斯同多倫多幾正氣都冇用，串左LA大波

入多球啦仆街

同路...我串三場大

普埃布拉反cup

串4場 好彩淨係串100

Leon 半大

瓜達落飛

不了

9.5b

屌 亂買波 4串5 每注100 禁撚左500

終於

絕殺 2-0

Rich

老虎又入

8點3場都大波

so rich
祝羊

3 2

今日正路

打墨杯果陣hea到 而家又咁認真

本身有2k餘額 依家得返200

阿美追和反cup

串左LA 想4

中埋Fatfat

又唔好咁睇，中咗咪fatfat

戴老母全隊比狗屌,輸都唔鬼刷

達拉-1 斯

4*1大波斷LA了 太早紅

祝羊
留名

❌❌❌

條2x1都係斷一關

多倫多入夠就刷角啦

講明先，我就支持奴隸既，但我知佢依排都臭臭地手

所以都唔敢跟

不過如果早知佢支持哥連泰斯對家我應該唔洗咁擔心

多倫多3.5/4b

普埃布拉

先追和 後反杯

西雅圖做咩唔出丹普西

古惑的燈,前日贏完琴日輸

10.5

好彩達拉斯開到10.5b

好難捉摸

安尼華倫西亞係墨超屈哂機

Cf快d追和😭

信侯活細波了

沒普西哥

艾美

艾美22

奴隸tg gp有冇link 想入

西雅圖
地震

一世球迷了

達拉斯真係痴線

Dallas

2 2 3 3

學生哥 西雅圖
靠你俾首期

法林明goal我屌你老母
下半場快啲入

1030要我了

學生隊咩環境

gchi西雅圖

多倫多入多球

無人要托盧卡?

達拉斯果場

白帽ok?

屌你老母 甘美奧 追和喇

白帽羅糊

達拉斯
求你入一球

阿美2-2Tiger FT

十字死光

拿根快456佢

甘仔果場做乜鳩 又off side又真goal

甘美奧

溫哥華白帽

真

大波輸半

西雅圖

多倫多12角

托盧

藍十字[0/-0.5]

1-0 學生隊

白帽
蒙特雷

拿根亞12M MISS

10k巴打

國民隊

拿根亞12M missed

明哥

唔好撚怯先 都未完場

買得10k 應該係閒錢黎🤔

學生哥追船反cup

墨超連續3場都有12M

普埃快入呀

溫哥華不敗

美職咁大間機構知唔知乜撚野係準時呀

多撚多仲未派

愈派愈慢
即場都要等10分鐘先派

場波仲係度
點派

狗會0730 0800 美假仲未派彩

派彩未呀狗會

甘美澳入波未

學生狗師和未？

唔派點買1030啊狗會

美假真係未準時過

高siq又贏

終於派 慢吞吞

利昂-2

又12M

3場墨超 4個12M

客12M

主？

逼害賭仔

客, 入埋

法林明goal

識唔識架你

明哥 1:0

甘美奧入波扮狗叫

一齊

痴撚線，7m睇係12角
利申買左11.5b

白帽搞咩？

屌你終於入

爪達

反cup 好嗎

華盛頓場角仲未派

學生會廢到

好感動，以為佢又俾人守死

今朝3場墨假都係客12m fg
係咪on撚9

大注左甘仔

整多球嚟睇吓啦屌

甘美奧 和撚左佢喇

甘仔 屌你

試下家長教師會

十

輸光光不了

學生哥全校死清光

學生哥會有一球

墨假買全主 開全客

80'
1:1
901:2

學生隊果種廢

學生狗輸多兩粒啦

奴隸琴日輸完,今日又贏返,好撚難估

普埃無時間啦，出絕招啦

支持

剔叉剔叉剔叉剔叉....

垃圾甘美奧

學生隊咪一樣

普埃布拉反cup 啦

學生隊輸半得唔得

又輸光

你仲有尼卡沙wor

你還有小菊

屌你10:30咁準時封
load得唔夠快都買唔到

鹽湖城刷佢老母

高士讓和 on99咁串左學生隊

12m

我穿左甘美同哥連佢搞到我收唔到哥連呢注

西12M

今個星期未完已經2k

黑到咁

0比1

白帽反cup
蒙特雷

西圖

如果你輸光可以換人妻返嚟 你輸

Skip哂 好爽

學生隊gel

西圖上

西雅圖繼續

甘美奧 blacklist

甘美奧追和派199

黑暗叫球法

繼續goal

西

甘美奧真係好垃圾

2x3 4x5 ... 前面中哂就有錢收
中埋甘美奧佢會再補派

全部同我反cup

Gun

屌木者上啊

強烈支持

白帽贏唔到全家戴綠帽

好彩無買學生隊 gel

戴啦咁

係咪gel定都唔撚怕

1 0

咪撚gel

白帽cup未

鹽湖城
斬木佬

ok唔gel

Logan gogogo

蒙特雷

又係客隊12m fg
西雅圖

西
蒙特雷
十字
伐木

又一場12M 痴撚線

斬木佬

球證控制左所有墨超賽果

蒙2比0

巴打睇緊直播？

正式宣布甘美奧係閪波

12M日

拿根

普埃 冇時間啦
請你一定要絕殺！！

唔係咁易入
哥倫布

買左機票去阿根 屌撚死d 學生妹

唔係,球探響完睇緊365

果個90倍過關又中蒙特雷半主 早知跟佢

熊哥

頂，成日想等8.5大足水佢就有角

學生隊斷我3x1 我個心好痛

普字頭！！ 屌你老母！！

普乜乜拉。。。。

19射0球

咩果個咁難聽.. 熊蛇都唔識...

托盧cup佢

拿根13射0球
搵人同我斬哂佢地啲腳

急流我all in左您 頂撚住

一個星期推左十倍

白帽反cup
蒙特雷頂撚住

入波呀伐木

Cashed

😂😂😂

紫蛇

留名

俾角啦...

斬木佬唔刷角等輸啦

開個上盤俾我地

學生隊我屌你老母

急流20%控球...點做到

係咪對緊全盛巴塞

木1:0

木keep住

伐木

keep住咪比人入就得

急流仲唔刷角就急流勇退架啦

木著火

斬木佬2-0

托盧卡下半比力

差十字呀，下半場比d火黎

8.5b呀

木加油

乜撚野射波黎

轉身怪腳on99

DLLM水生木
木剋水
計漏左

伐木2-1

斬木2-1

急流1:2

拿根大哥

咁又冇話過急流唔可以著火

藍十字衝啊

急流變火

白帽 地震 藍十字

典解唔信自己買瓜達

西
伐木
蒙特雷
十字

入咁多球無c 公平咩

伐木12m

木12M

miss

Miss

12碼日？

唔刷角抵你炒12M

尾關8.5b啊...........

急流變火同我火燒木頭撚

西雅圖繼續入呀

木佬係咪智障，又失波又12m唔入

入多幾粒保個險呀

伐木一係刷角一係俾人cup 自己揀

主入未

Why Not Both

刷番十個角俾大家然後自己入番10球啦

普巴

紅咗特別勁?

西雅圖高水平手派錢波

伐木3c

求下d美國佬練下射12m啦

伐木4c

求下D美國佬俾外援睇12M啦，美國佬識西踢波咩

仆街藍十字反cup啦，唔撚想斷你

叫d打波嘅嚟踢波係勉強佢地

一出黎4連c

西雅圖咪撚再刷啦 屌你老母

急流反CUP開角大

拿根1:1

假球呀 邊有咁撚多連c架

主能夠

求派

主入波係時間既問題

邊場

拿根亞雙數收錢鳥

你叫班美國佬12碼用手掟個波入龍應該入球率仲高過用腳踢

大角cashed

拿根唔贏講唔通

一出黎9角..痴線

托盧卡輸半

買角細真係有病

agger

美職角球

我有病

十字反cup時間到

西震rc

又12m

蒙特雷快撚啲入多粒

假球 屌你老母

場場都有12碼 想點

墨超場場都有12m

今朝d波差唔多超過10個12m

拿根入未

冰封角球

salt 9.5b

美假
80分鐘西快d入多兩粒

西圖快啲入多粒

西cashed

白帽gel

睇黎今日有A高爾依3隻字既球員都係幾有紅牌運

臭河有A高，傻西又一個A高

即

即rc

帽RC

白帽1:0 紅牌

白帽RC

綠帽rc😱

屌你老母溫哥華對閘仲放假咁，下下比人斬燒味。。。。唔角大我切啦

今日美職紅牌開大，暫時三張

溫哥華紅帽

gel乜9

要熄電視了，廢到仆街

5串1差藍十字呀，比d火黎

西穩如狗

🤤🤤🤤🤤🤤正

Gchi lm

西+木都要大勝

勿燈

希望啦

入了

一夜之秋買了邊2場 唔記得左

屌你紅左特別勁

On99 紅咗特別勁😂

紅咗特別勁系列

Davies 16歲咋

手足識球

紅完即入波
叫紅咗嗰位球員情何以堪？

你可以說不要gel 點睇都唔係燈啦

紅咗特別勁
反cup啦屌你老母

sorry

反cup啦西

屌你老母

8.5b

中左派100

原來又同普西同路...

Lm了= =

Me

垃圾美職假球西快入

lm了

我無買啊 要8.5b啊

同路人

普巴唔好gel我西雅圖啦

冰封角球到完場

一gel完西圖就被人入 屌你gel頭狗

西雅圗上呀

咩字嚟

西字

小妹讀得書少 真係第一次見

唔怪得啱啱紅左都有1.9x下一球你買啦，好彩冇中伏

丹普西射爆佢

今日買左6場單頭角大,我真係預呢場唔中

西比多1g and 3c

笑左 紅左特別勁？

屌你老味入啦藍十字
反cup啦西狗

臭西墨狗

無啊... 有即場rc一定買對面ng....

屌佢老味

8.5b

急流快追和

西入未

反cup呀藍十字

加刷c

gchi

閪出單屌西入波未
成場禁住砌

得4個lm dq是油 得返3個 開到3抽1

Lm!

唉斷藍十字

20射 快手入多粒

海灣者執柒左佢啦

西停角屌
13.5b

白帽上

8.5s gel得

羅糊gel

白帽有3球以上派100

白帽入佢老母

斬木佬停晒角

最快留名

不了 super

斬木 激流成日中路鳩射

我

白帽反CUP 2:1完場
一個派100

留了

海灣者正一賤種

斬木入多粒

做咩事比人dq

白帽入未呀

紅左就唔識入
平時就入345

8.5 gel

入呀西

Ok

個1粒紅左先入到

佢紅左之後入到一球已經好叻仔
最好反cup！

Wa

比多角求下你

派個個on9= =

求下你停C呀白帽

因為都有個油字

13c

斬木-4

封十幾廿次都唔入
垃圾

比多c

巧橙

伐木入波

反手？

呢個post第一次出聲咋
我就追咗兩口角細了, 已經爆咗一口

14c gooooooooooal
打返個和

屌打 > 紅 > 比人入 > 屌打 > 冇波入

假撚到

屌你老母死假波 13.5s都爆

整多1c比我 跟住走盤啦

又和波

又來

唉 大佬 贏波同我玩4連c 我屌你老母咩 4連c仲難過開其他啦

7348 24-08-2017
10:46 入球大細 星期三 27 溫哥華白帽 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
細 [2.5/3 球] @ 2.01
EASY

報驚，西雅圖咁都贏唔到

14c

SUPER

真係唔好再賭角細啦

成朝白玩
CF 白帽 急流

真 練心臟

今日角大, 聽日全部角細

急流追和啦

伐木佬入多粒

牛咩佬？

咁都super

唉 跳樓 ifc見

挽留

急流追和未

c啊！

gel頭有得贏算係咁

收嗲啦賤種 我詛咒你輸一世

急流入球呢

入未唔伐木佬

木仔

c!

角又冇
入波又冇

不如腰斬算

急流入未

斬木激流不如完場算啦,下半場9到冇入球冇c

😂😂🤣🤣🤣

6c

7c

買左斬木3:1 集氣

一定得

俾多2c!!!

停角呀屌！

要肛肛好3:1

c呀 伐林佬

木佬入多球啦好冇

角細 同 入球細 真係未吹完場雞都唔好咁老定 一日未吹雞都唔知收唔收到錢..

角大 同 入球大 真係未完場都抱有希望...

點樣可以講左好似無講咁

大道理

伐木肯入未

8c

8c ft

上呀

頭三一樣

好高難度嫁其實

-1

冇買 但係幫你叫

唔好話我唔放 錢入你袋

求下斬木佬入多粒

普巴上呀

有無補時

上呀！

角大未

角大 上呀

9c goal

9c

9角 普巴

派我

3:1是咪冇望了

me有lm

斬木佬 1more plz

對唔住 別quote

有留

派我原諒

普巴派我

職乞全面進場

等抽了

普巴 派曬個3個啦 贏2k9

真係唔好再quote有lm嗰d

唉...唔開心求派

求求你地唔好quote我apps狂沒有回應

贏波走盤好玩咩

I am sorry

我未?

贏波走盤輸盤正垃圾

抽我長贏

Thanks普巴
執番d早餐錢

今朝美假6場單頭角大
可惜冇玩6×1呀

急流最後幾c

派好啦

成個上晝我賭左d乜

仲要輸$150

咁都lm做乜鳩

輸小當贏

所以要派

職乞好過

未有波賭 講定先 求派

今晚開始煲mhxx 戒賭了 再見各位

派錢輸波

普巴 pie me

only普巴派錢先會win

要入埋先得

一齊打

派me ok?

3點前入

今晚all in AEK雅典

阿積士客場讓半一

29190725
派埋我thanks

洛辛堡

290>3k

今晚再羊

求尿不求派我白玩左成日

米迪蘭特

普巴派me

熊仔又中半膽

又成百倍

睇清楚啲 原來係90倍

要跟熊仔搵食

馬會係咪唔開AC個場

熊巴玩串半膽, 會落幾大注?

呢度留名可以嗎
很想被派

幾10蚊 都夠食

叫左成朝 都唔出水

原來哥本晉唔到咁樣食半格

熊仔連中左2-3次百倍

琴晚到今朝d波正路到

有人派嗎

一面倒派錢波唔開

留ac🐑

有 普羅布埃拉 2.5b

係咪有得抽了

好心有好報, 求派

百倍神水想奶😂😂

普巴 等緊你派我

阿積士讓咁多 咩玩法

駁佢客場反底咩

賓仔射撚死佢啦

想屌亞積士

出左中埋啦

另一條試運6*7爆到仆街

今晚捧辛尼特讓球

迷🐻了

人地幫我買 等緊佢入俾我

態蛇

呢排嘅心水會在開賽前 5-10 分鐘先出
同路嘅希望唔會燈到大家
唔同路嘅祝贏

🍻🍻賭無必贏 小賭怡情🍻🍻

要跟態蛇了，呢期有火

Gchi

大家羊多D

熊仔可唔可以幫你含

俾你祝完即刻中條4x1

排隊ok？

獨龍鑕

ok小妹可以滿足你 哥哥方便留個msn嗎

ICQ

你2個慢慢 走先

小妹想認識你多d

我好out 唔玩ICQ同MSN

BACK

毛哥哥最近想說好嗎 掛住小妹嗎

洛辛堡咩事 上次羊仲要主場受讓？

可能係級數問題

因為Ajax太有名氣

阿積士同些狗果d一樣 無人睇好就會贏

度左四場過關玩下算

陳生派10個未？

柏辛
AEK雅典
洛辛堡
紅星

l定m先ok？

包包呢

冷靜啲

OK

包無盤...

咁我LM算了

愛華頓個盤咁靚

跟lm

柏辛
gay庫大波
PAOK
布魯日

ok小妹今晚唔訓都同你嗌

頭場2.5s

柏辛 布魯日same road

愛狗不了

近2場都正氣 小注信佢一次

最後500 跟u搵食

諗住要主

態蛇有火頭場要跟了

自己買自己了

愛上次羸2粒

我愛有月巴 輕鬆屌打

係咪驚好似賤種些咁

Paok
雅典
米迪蘭特
阿積士
夏德

大蛇們點睇

尾關8.5b 9c完 派100
我叫喜欣幫我買4x1 佢入返俾我之後派
先派喜欣300 打風無佢幫我買無得贏

頭10抽1 還有6個位

豉油專家
十蚊注我鋸大樹
s.ramos4(職乞黨)
小雛菊(非g)

跟

雅典咁廢真係買唔落手

柏辛域盤
PAOK盤
布魯日盤
洛辛堡盤
4X1

過關抽2個派100

lm了
祝贏

l m

要中我了

ME

無啦，遲了

[quote無啦，遲了[/quote]
me2 偷懶mon少陣又miss左

me2 偷懶mon少陣又miss左

me2 偷懶mon少陣又miss左 [/quote]
明明mon左全日

明明mon左全日[/quote]
今晚要努力mon

有無人派

打機錯過

有無人知今日澳門海立方開唔開

24 小時營業
海立方娛樂場， 星期四時段

Ok thx

我都想問下澳門d發財車有冇停

屠柒home有冷氣 但要聽佢9up講經

笑4

過幾日又雙颱風 下個月先去啦

今晚無咩心水
中晒派10個1k 派最落力屌波果d

幫你屌到反艇

唔訓都同你屌

大戶

有人派我未，好難忍到星期一

平時都唔lm 今次要lm了 好大注

佢del左我地之間既對話

現實已經成日俾人呃

普普咩事

如果喜欣為左嗰3k走我數 我真係以後都唔識信人

一頭霧水

咁狗西

lm齊屌

feel到會中哂

唔會掛

等多陣啦 可能遲下佢會覆你呢

熊仔今晚有尿

唔講以為30k

尋晚我叫佢幫我買 嗰二百九十都係我 因為我開緊新acc

木馬 態仔 小菊
每人派我嗰一百我都叫佢地入落喜欣acc 幫我保管住

之後300買左場 西維10.5b 1.8 540
再250買左 前鋒9.5b x 墨勝上盤
剩低290就叫佢買左呢條4x1

係未得閒覆你掛
btw點知佢del曬d對話

Tg有得睇

3k冇左個朋友，值咩

中左之後我同佢講入返2.7k俾我就ok

但佢一路都無正面回應過我 3k好細數目
同佢我用secret chat 佢del哂了

喺呢度咁耐我話派就派
永無走數 正手賭球 事前分享
現實俾人呃係我on9 如果波po手足都呃我
真係唔識再信人了

波po大蛇走數唔撚係掛

3k試到一個人幾賤

保持兩秒距離先

今晚頭場半大 點睇

再賤嘅人都有
借人5k話9號還5.5k
去到宜家都仲未有消息
今朝仲要屌我唔再借俾佢
波po手足黎 想知再算

賭仔都有得吹捧

大蛇大蛇 蛇你老味咩 賭得錢十個有九個都賤格

想g more

開名啦呢d仆街

想g,快講

馬路如虎口

邊撚位呀 返印度吔蕉啦

大家等多陣先啦

我唔驚炒車呀 屌佢咪屌佢 人賤就係要被人屌

想G

收啦，我賭錢唔撚會賭埋自己人格

以為邊個講野，又係扑咗嘅人嚟
師父哥

@@想g

喜欣係邊個？

未撚聽過呢個名

仲開post教人賭

都on99

返馬會入錢啦

走數gel頭撚嚟

me

呢單咪講啦 一陣迫死佢呀

十卜了 係咪10kxxx

🤣🤣🤣😂😂😂😹😹😹

今日先cashout完

Btw blocked

我輸哂一係唔賭一係職乞 借人錢賭無意思

保持2米距離

唔係你諗咁簡單

波po大蛇來

系米知咩事@@"

我唔知呀，廢事出聲，等完場先gel啦

波po大清洗

花生手足報到

好彩我有借有還

Same load

利伸我花生偏普

是油狗你差我35k職乞糧幾時出

因住炒車

借緊邦民 waitwait

2.7k 幾時還

幫人買緊係買多條啦 波馬六合彩都一樣

1個追1個

大家咁admire D so called 大蛇

其實大家終有一日都會做大蛇

賭到大一大 輸到爆廠 自然會偷呃拐騙搵賭本/填數

大蛇 要食花生了

巧 唔還上你屋企淋朱古力

白朱古力ok? 甜啲

普蛇
係咪喜欣未覆炸
同你禁熟都禁做

依個真

師父教我睇盤 我比返5k你

狗唔食得朱古力

你唔知就靜啦

Block9左佢啦

.... 我5記得tim😭

算了
普叫我唔好po 話會迫死人

花生偏喜欣，普太快講到咁盡。1日都未過

係咪一定要親身去馬會先可以派人

痴撚線

其實波post都成日炒車

之前成日派錢個位乜哥 咪輸到要賣料（比人騎龍？ ）

代派服務 你入哂筆錢比我我幫你劃飛

只收100

可以面交
識新fd子

過錢去馬會 OR銀行

Pps 都ok

真心
如果果個人見到唔該還錢

妓仔話佢突然del哂d對話係玩我
我唔知 佢話中會pps返俾我

如果今晚無pps我就算了 以後不上來
反正我輸既唔係錢 係對人既信任

咁先睇到架嘛 你知hip hop撚得把口 無眼架啦

大家中開心

龔喜欣個鼻豆？

無盡 我陳述狀況 好地地del對話做咩

同我私chat算了 好不

係咁易就好了

想知

師父哥 你煩撚夠未 冇人理你係到刷存在？

真心 借錢賭 堅會買咩輸咩

唔好啦遲d先啦 你一爆佢一定死
佢以前喺高登都係咁

除左我果D

態仔派完我 大家起雙飛

你又知係鐘仔嘅

屌你仲開埋名

我無講乜水....

咪咁啦

del下對話姐，1日都未過

Mc jin yo

1001

我！我！

唔爆唔爆
爆哂個名出嚟